[冇腦]$5000list想打機

冇電腦配置知識 ，筆直$5000-$5500，打機pubg/lol，要有wifi/藍牙功能，細機箱，希望之後3A game都玩到中階 。爬過文，穩到條list。
請出招狠批！
Intel 4 Cores 4 Threads Core i3-8100 Coffee Lake (3.6GHz,6M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
價錢: HK$ 863
MSI 微星 B360M PRO-VDH B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
價錢: HK$ 650
MSI / 微星 GTX1060 ARMOR 3G GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 (DI-N1060A3)
價錢: HK$ 1900
ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R
價錢: HK$ 630
ADATA XPG SX6000 M.2 2280 128GB ASX6000NP-128GT-C 3D TLC PCle Gen3 x2 NVMe 1.2 SSD 固態硬碟
價錢: HK$ 390
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD
價錢: HK$ 305
ANTEC HCG520M High Current Gamer (Modular 模組) 520W 80Plus Bronze Cable Management 火牛
價錢: HK$ 515
Cooler Master MasterBox Q300L MCB-Q300L-KANN-S00 (USB3.0) (黑色)中直立式機殼
價錢: HK$ 299

CPU Intel Core Coffee Lake i5-8400
Motherboard ASRock H310M-ITX/ac
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17
Display Card ASUS GeForce Phoenix GTX 1050TI 4GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU AcBel iPower G Series G-450 450W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

呢條係咪清貨list，想要i5+1050ti，唸唔唸得過

筆直有限，如果要i5+1050ti

明愛幫到你

呢條係standard list
冇死
但留意返係細機箱

想要細機箱可以呀

唔太想要回收果d二手電腦

絕對係清貨中既清貨

推完技姦推asrock 仲要itx
條ram 又係羅黎畀人x既位,cl17,行唔盡2666,samsung
去到張display卡 單風扇
隻ssd仲仆街....128mb都算,m.2,nvme呢兩點唔係問題,最大問題係adata
睇埋件牛係acbel,台狗都喪屌既國慘貨

點搞好？巴打
定用翻第一條list
轉i5，頂盡$5500 筆直.

呢條t記禁出黎6068$連砌機$
你渣住去3c鋪問價

ram盡量選cl值細既,hdd你將來有需要再加,點都好過浪賀500$買隻垃圾ssd
display卡我估你都係想壓cost 壓buget位得底板,用h310版勉強夠你壓得200$,360版叫多少少功能,夠$就盡量用1063版,無就都唔好選隻單扇,呢隻牌選畀係因為你落jumbo 14xx蚊已經有,msi 1063 armor都係1900,盡你最大努力去選啦

箱更加係atc最實用,你屋企唔係100呎劏房,有自己位就真係唔好諗itx,因為itx散熱好差

窮撚咪學人打機啦

1063 意思係咪 1060 3gb 版？
ram 係咪點都要2666 mhz ？
atc 唯有揀個細d既箱
底板唔係好明 意思係咪要360版？

多謝巴打咁有心
會去問下價錢，睇下幾多.

係
8代最大2666
atc我寫錯字 atx先岩

310係8代最弱雞版
擴充度極低,b360係最穩陣,再上就靚少少既都要坐底700幾
畀360你做選擇係因為4ram槽 m.2口x2 將來你有需要可能用到
相比之下310大部份2ram槽 m.2口得1
310同360差別就係呢度

要去問下價先
巴打學到野

建議你急砌就砌隻無顯示卡版既機,用住onboard頂住先
d $谷下d餡,等d卡插水到心理關口再入都唔遲

好策略

想玩3A中階最少1060起跳

唔夠BUDGET CUT左M.2 SSD佢

ssd 個感覺爽好，唸住唔要hhd

唔特效全開/高階畫質，咁樣得唔得

有舊機個隻就用住舊機個隻HDD 頂住先 ssd建議 240gb起跳

窮仲用乜鳩ssd
有d鋪
機箱加牛 都有500$組合
成500買個垃圾牛
不如真係用垃圾牛 都係200-300

5000砌出黎又可以玩到幾耐 用個兩年又話升級又剩 不如儲多些少砌好d算啦

咁唔該double budget

Agree
係standard list, 應該悠巴果邊來